最中意平衡時空

跑完步 身水身汗 最岩去商店買野 嘆下冷氣
銅鑼灣 灣仔 金鐘 都衫曬門
唯有去太古城行下
1612 都未仲有狗嘅
食咩晚餐 有冇建議？

有咩建議啊 跑完步 好肚餓

仲有啲頸渴

愛國, 幫趁紅店

有冇餐廳唔洗等？

邊間 一齊幫趁 我嘅

524功課有好多架

五點

雖然冇人 但我會等

因為實在太中意平衡時空